大家應否試著說「殺人犯」？

冷氣軍師出黎啦

應